［七月新番］舞動青春

さらにアニメ放送1週間前にはアニメイトタイムズ制作によるアニメ放送直前特番『ボールルームの熱気-ダンス表現への挑戦-』の放送が決定！アニメ制作の舞台裏や主要キャストへのインタビューなど充実の内容になっているのでこちらもチェックして欲しい。

■スタッフ
原作：竹内 友（講談社「月刊少年マガジン」連載）
監督：板津匡覧
シリーズ構成・脚本：末満健一
キャラクターデザイン：岸田隆宏
総作画監督：千葉崇洋
本田真之
アクション作画監督：向田 隆
梁 博雅
プロップデザイン：小林 祐
キーアニメーター：竹中真吾
美術設定・美術監督：立田一郎
色彩設計：佐藤真由美
撮影監督：田中宏侍
ＣＧ監督：伊東巧右平
編集：植松淳一
音響監督：菊田浩巳
音楽：林ゆうき
アニメーション制作：Production I.G
オープニング・テーマ：UNISON SQUARE GARDEN 「10% roll, 10% romance」

■キャスト
富士田多々良：土屋神葉
花岡雫：佐倉綾音
兵藤清春：岡本信彦
赤城賀寿：富田健太郎
赤城真子：諸星すみれ
仙石要：森川智之
円谷環：能登麻美子

●公式HP
http:/
●公式Twitter
@ballroom_anime
之前係twitch 直播過一集 應該已經有英文熟肉

lm

英文熟肉

人設以外無咩問題

人設我ok 接受到 巧似係之前做排球少年個個嚟

排球係睇經理人同一年生到二年果段

成日形住會NTR

半年番 唔怕唔夠睇

y ar

呢類漫畫線係咁特別係呢間出版社作品都好多

睇晒左人地暫時出既漫畫先講啦

漫畫有追開 鐘意偏門題才

BTW 呢套都係冷門架啦
由第一話開始我係舊登次次POST又係無人睇
東京喰種又係無人睇 要動畫化先多人留意
希望今套可以紅啦

巴打識貨

睇個勢真係似女二同男主

似係啦 我覺得仲好D 基本係女2激發到男主

乜撚都講NTR
明明唔係雙向仲點NTR 好撚好笑
睇NTR睇得上

剛睇完第一話，難得OP ED咁貼題。
PV時用了USQ o既歌搞到中晒毒
不過原作出得太慢，半年番後有排唔駛出新動畫。

漫畫而家係咪冇人translate

原作停左差唔多年幾兩年先再出番

最新果本單行有
因為停左好耐 一次過出左係單行

正常係呢個漢化組出

不過我都有睇生肉開 但係放開舞動果個人比人BAM左定無左個POST

ok喎, 運動番人設有返咁上下肌肉肢體線條先好睇

真係睇得多，見到兩男一女都會不自覺諗起NTR，控制唔到

百度可以改名

第一集唔錯

yes 啲人設嘅線條好靚 格數又足

真女主呢屌

btw 小松首ed 巧巧聽

原著好好睇

有撚排先出現

唔知會唔會做到
佢做幾多集動畫?
仲有睇番OPED唔太覺眼

24

佐倉唔係女主角
見人cap黑長直圖先睇

邊個先係真女主
利申：有睇漫畫

千夏？

第一集好睇

仙石

而家同釘宮鬥冇咁過引 之前睇兵藤表演 同埋鬥賀壽好正

而家講緊千夏要同主角既磨合
我覺得好精彩喎

仲有而家千夏開始真正理解多多良
我覺得多多良拍千夏真係精彩過拍細妹同眼鏡

千夏同多多良既交流好睇 但我覺得釘宮同佢既舞伴作為對手係舞蹈場上真係冇咩魅力

漫畫好好睇 幾熱血

睇佢地鬥嘴好正

Feel到巧巧睇

特番編成のため、下記放送時間が変更となります。ご注意ください。

MBS
7月15日（土）深夜2時8分～2時38分
↓
7月16日（日）深夜1時35分～2時05分
由禮拜六 調左去 禮拜日

典型男主
不過人設好靚

還可以啦 起碼把聲唔係好煩膠

第二集

屌d 經費拎哂黎畫雫?
好撚正

啲分鏡動作好好J

好想快d睇兵藤阿媽

個個跳果陣特登畫到條頸勁長

BTW OPED都無千夏
希望有第2季啦

好似話佐倉試音有試過千夏
所以應該有得出場
估下會唔會係小松配

套野莫名奇妙咁係條頸先出事

個op 應該用12集姐
真女主無可能咁早出到啦

本來見到個poster冇咩興趣睇
但見有FD話呢套幾好睇入黎個post望下
見到呢幾張圖笑撚到仆街
都唔知睇唔睇好

為左表現張力
特登㗎

長過長頸鹿

係條頸長啲姐
但係呢幾張gif 係想表達佢畫得個動作好有力量
Just give it a 3-eps try

一定係啦 香帥

我覺得佐倉唔啱配花岡 啱配千夏多啲

終於睇左頭2集, 又真係幾撚好睇

不過始終成日都好在意條頸既長度

又調返去禮拜六晚
btw ed full ver

J左THX

清春

我都覺佐倉配雫唔多夾 好怪咁
搞到雫多咗種小惡魔唧感覺

冇咩純情4眼妹feel 漫畫果種村姑feel好正

條頸長到。。。
我想睇真子啊

Bili開唔到

開unblock youku

第四 五集 29 號 連續放送

千夏快D出場啦

本身對跳舞0興趣
追下個post再睇返
唔錯啵
笑位都多
但依然對三次元跳舞0興趣

今集雖然我睇唔多明D舞係點
但唔知點解好撚有feel
有D熱血又感動既感覺

Agree
只係睇一眼ff都未練過
都可以同到女主跳舞
有版有眼強得黎
有返d蝦碌場面
恰度好處

真子

仆街唔記得左播兩集

未睇4就睇左5

半年番?

動畫真子比漫畫可愛100 倍

yes

仆街原來下個禮拜停更 所以先連播兩集
留返一集下個禮拜睇先

真子世界第一

一跳舞個陣D人條頸就好撚長

有睇開排球少年
其實冇乜野

真子頭髮唔係金色架咩
漫畫入面

同埋動畫入面係咪畫到真子個人大左
同漫畫入面有出入咁 應該係再小D體型

條頸長應該係想表現跳舞嘅時候個人會伸得好直
就咁睇唔覺有咩問題

同番主角比又唔係好大好多

真子好可愛

巴打,我搵左一日
邊度有第5話

bilibili 殘體 或者 英文

5集都未試過完整出哂一隻舞
下下扭兩扭就定鏡
係咪我要求太高
到底可唔可以好似上次隻溜冰咁演哂一隻舞出黎已經成為我追既原因

漫畫仲短

家陣唔係唱歌
係跳健 我驚你頂佢唔順咋 跳足成段舞

搵漫畫同動畫比
漫畫識唔識郁先
文體唔同要求既都唔同

唔畫曬成段冇問題，但定格真係太多

話明係講跳舞既動畫
觀眾唔係應該預左會睇到成段舞蹈咩
頂唔順係你問題咋
而且一段都唔洗3分鐘

如果要人手畫成段舞出黎應該會好辛苦
但係我諗24集入面應該有一集高潮會有

話說都叫做Production I.G，應該可以做得再好
可能我都真係要求高咗少少啦
因為都真係幾期待呢套嘢
但睇完佢呢幾集真係覺得佢放得太多特寫
希望係為咗之後嘅高潮位而留力啦

呢個星期又冇?

真子好正

有喔

乜咁快過左2星期

出左中字了

出左了嗎？又話19同20

有冇link?

啱啱走左去睇
高汁

無共識就bilibili 有

有冇跳舞高手講下佢d描寫真實性幾高？
好多位都覺得唔太現實

好似00話
同埋官網有唔知咩學跳舞第幾回
都有介紹現實跳舞
不過我對現實冇太大興趣
內容只係飛住睇左幾秒
巴打想了解可以睇返

今日仲有冇😭

今晚11 點半有

感謝

出左了

ed個剪影變左禮服

墊砵仔糕

撞到散哂

四面埋伏

放陷阱

呢套漫畫好野黎,但係少人有興趣

由第一話睇佢停左年鳩幾再復連
好少人睇

好期待花與畫框果集

係咪暫時得bilibili有

bilibili 點都係更得最快咖啦

thanks , 我果到睇唔到bilibili

myselfbbs

用左unblock youku都唔得咩

楓林網啦

用呢個

Unblock Boundary:解除youku优酷、xiami虾米、bilibili等的播放障礙，支援絕大部分視訊、音樂網站。 2.10.4.2
支援優酷(youku),土豆(tudou),愛奇藝(iqiyi),嗶哩嗶哩(bilibili),acfun,樂視,騰訊視訊,迅雷看看,網易音樂(163),蝦米(xiami),qq音樂,豆瓣FM等幾乎全部視訊、音樂網站,手機或平板電腦也支援。

之前見佢復刊跟著仲動畫化嘛都呆左

咁都有得晉級真係好神奇

呢套漫畫好撚好睇

出左

女主角出黎未呀

漫畫最新一話同上一話尾頁個高低差都幾大
明明好似高潮 今話開頭無左個高潮

良心ed

tumblr 見到

之前話想睇佢地跳段舞既巴打
今集跳左另類既舞半集有多 滿意未

已射
男主角真係好有型又好可愛
好想清春 同仙石做我男朋友

ching 好貪心喎
咁我要真子lu

其實前半段跳舞個part 都係差啲
不過分鏡同bgm 將呢集推到高潮
林友樹

早排睇埋漫畫
做半年番唔知漫畫夠唔夠數

其實個漫畫風格 好似曾田正人描述天才個類型
就係好唔服輸 會有長期專注集中力 有時有d不擇手段 任性 對住自己領域好霸氣 會亂咁屌人 但係唔係自己領域就好隨意

唔單止描寫性格方面似，就連畫風都好似 我諗作者換有借到舞吧昂 同capeta 呢兩本野

聲優match
不過爆豪似賀壽多d

成個爆旋陀螺咁

如龍捲風吹到
邀請霹靂火跳舞
誰也叫好

都係個句
雖然我完全聽唔明佢地講D野
但真係好撚有feel

眼中只係得女伴既身影
連個ED都係得返真子一個

今集係咪上集已經用撚晒經費
屌你崩到呀

預告好似又唔崩 應該用落下一話

上集個預告已經睇到崩撚哂

成集都係ppt

D經費用係今集

BTW 我好希望佢出到千夏

今集尾果到有千夏

今集d動作

今集睇到佢地唔甘心個樣我都有啲心up
本來睇開漫畫懶得睇動畫
有日得閒睇咗兩集之後停唔到
動畫真係做得唔錯

千夏cv都係千夏

我以為係小松添

ig 體育番有質素保證

btw 下半季 op 都係 usq
ed 依然係小松

一直以為千夏係金毛頭

等睇gif

偷圖

漫畫千夏頭髮有貼網點
所以一定唔係金色

btw 釘宮有配音 咁咪做到漫畫進度咁滯

漫畫停得太耐啦

千夏

超級CP登場

今集作畫

線上仲未有

頂 我記錯上個禮拜係第12集 原來一早有 THX

新op正到

就咁睇OP
個進度會唔會太快 我覺得去到最新一話
驚佢自創埋尾

釘宮畫到好有霸氣

其實搵PARTNER果段節奏幾慢下
應該去到完埋同釘宮果場 , 漫畫應該趕得切掛

坐多多良後面條友換左人 冇左千夏比人鬧援交妹果段

個畫風好正 無論漫畫定動畫跳舞嗰到都睇到起雞皮

最近經費係咪鬆左
呢集d樣好似又畫靚左

呢套漫畫好撚正阿

宇智波多多良

之前睇漫畫見到番場肥婆變瘦果下笑撚到傻

真係好好睇

umb 今季同時兩套做短髮bitch

好少人睇

其實預左 漫畫一直都無乜人睇 動畫更加係啦
而家D人剩係識睇巨人呀 熱血番呀 賣萌番呀 東京食屎仔呀
所以作者停左咁鳩耐仲肯連載番真係好撚開心

仲有D人剩係識得留意D MARKET做得好突出既動畫架咋
識唔識炒作個作品真係好重要

仙石係咪之後就唔會點出嚟
好想睇佢跳完整既一part舞

呢套野真係好好睇
D場面好多都整得好有feel
錯過左真係損失黎

btw 今集有個位雖然唔重要 但係我好在意
多多良咁樣搵兵藤老母教 而且佢又肯教佢地
佢身為一個咁出名既人應該唔知係易教人
又或者收費應該好貴

最後雖然多多良好不自量力咁去參賽
為左同花岡比賽 真係好有勇氣

萬里沙之後會解釋 收錢呢家野佢只會劏d富家子弟 有天賦同熱誠既就收返普通水平 佢認為收有錢人貴學費去做補貼係理所當然
加埋本身係俄羅斯人 係外國學習運動係一d都唔貴 同埋地方大設施多配合足夠既導師 學習運動唔係一件難事 但日本基於先天環境同文化要學舞蹈係唔容易

原來有解釋

有冇人可以講我知下集係咪會柒同慘度飛起

今日一下睇到最新果集
點解咁正都咁少人睇
雫bb

可能d人覺得跳舞唔好睇
不過二次元好撚正

無字幕組嘅話就唯有 myselfbbs 底下嘅 dailymotion pw :16

bilibili chrome+unblock youku

到底萬里紗做老母每日生活點過

當人地講屌你老母果時 佢一定係扯緊

小千需要調教

越嚟越好睇

一直都咁好睇

我係有錢佬一定捐筆經費出黎比呢套野做好D
咁撚好睇

明明好好睇
但冇人討論

好熱血呀....
好想學跳舞

樣衰又生得矮出黎都係比人笑

估唔到呢套都有人唔少人睇，其實佢做資料搜集同D步法真係唔錯，同現實都好接近

漫畫依段已經睇到起曬雞皮

咁少人討論既

後面會原創

一定啦 漫畫之前停左成年幾無畫
而家個進度已經差一兩集動畫就追過左

原創都應該會參考下作者的意見？最起碼拎唔拎到第一都會問下作者？唔會自己亂黎

正路一定問下作者劇本走勢既
我唔信竹內友無寫定 但係佢想做劇透定原創唔透就唔知
一定會問作者意見

ed

咁少人睇 應該冇第二季

收視同銷量未必掛鈎
更可況區區一個香港forum

百合 ？

正

好耐無上動物台 明明咁好睇無人講
首OP2好正

最新果話漫畫
釘宮條路都行得原來都唔易

最黎後唔好話我知多多良有幻覺 痴撚左

好好睇

好撚正

踢門呢度又做得幾好
比漫畫多左好多資訊

下集咁快講到釘宮嘅過去

漫畫都係岩岩先講
應該過埋今個決賽就完動畫

想整都整唔到啦

漫畫進度咁慢
到佢出到咁上下內容
套野已經過哂氣

想問第11話15分個首bgm叫咩名?
12. Into the Groove 好似係呢首 但動畫版有聲既

今集開始要原創了

多多良發威到已經比跳左8年既人覺得係一個要脅

主角

多多良好萌呆

完結撒花

好撚驚漫畫都就咁完

就咁組到世界冠軍算啦
唔好再加人

睇撚到流馬尿

但係漫畫第一集已經畫左多多良最後會同雫組隊

應該唔會 聽人講作者中途轉咗千夏做主角

除非兵藤去做教練 所以放走左雫咁就係有機會同雫組隊
不過其實我懷疑佢根本就想寫到兵藤去做教練
好似佢老母同佢講 做左人教練開始唔同玩比賽果時心態
只係想去注重番舞蹈核心價值開始
已經好多位係比兵藤慢慢做教練咁

唔想見到兵藤比人NTR

千夏 之後又要等漫畫

好睇
後半用跳舞比喻人際關係
最後一集回歸番一開始嘅勵志
成個故事好有味道

漫畫畫咗咁多年 動畫半年做哂 有第二季都有排等 我都好想睇第二季

吓 咁千夏會點

佢地襯到絕一絕

我睇完都有依個感覺

咁就完左